咩人你會推介佢去返觀塘既工？

住觀塘既人

仇人

你

觀塘師

印仔

On9

印狗

狗

想生cancer 死嘅人

推介師

咪害人啦

想塞駿業里既人

住大埔嘅人

攞塞車時間睇劇一流

樓主問緊咩人
唔係咩狗

有米青

前度

鐘意食OMB嘅人

樓主呢啲人

李丞責話觀塘返工風水好喎

有個fd住天水圍，本身天水圍返工，但轉工轉去觀塘返痴左線，唔係人工高左，唔知佢為乜

成日去揼骨嘅基佬

想體驗吓觀塘返工既尊貴享受

住麗港既印狗